想搞遊行爭取安樂死合法化，點睇？

一定多人過港獨遊行

推行窮撚強制絕育仲好啦

有個tg group搞緊

選擇生存定死亡根本係人權嚟
左賊偏偏對呢種人權視而不見

全部有手有腳身體健康 冇理過長期病患感受

百看不厭

其實人人都會死

支持
但只限於年老或絕症患者

樓主去玩下九西補選？

你地死9晒無人做奴隸點算？

不了，好樣衰，會嚇壞人